CUBA籃球美少女 顏值高 身材好

林雪慧（小慧）曾經係CUBA（中國大學生籃球賽）女籃隊員，但因為傷病而退隊，不過佢仍然會以攝影嘅身份現身籃球場。噚日有中國新浪網就放咗小慧嘅一批相出嚟，當中有一佢打波嘅短片，仲話「打籃球的姑娘就一定身材不好嗎？可是，她也打籃球呀……」明顯係為小慧抱不平，又話如果想同小慧做朋友，首先要確定自己喺球場上打唔得打得贏佢！

小慧今日都有喺微博轉載呢個post，佢除咗多謝新浪體育，仲留言「可能要打一輩子籃球」，非常搞笑。唔少網友就留言大讚小慧有樣有身材又有技術，稱呼佢做女神，不過亦有人留言話小慧帶波撞人非常難防。

扮乜鳩

痴線 對腳幼到咁都藍波隊
藍波果然係玩具

唔好咁啦 佢叫做粗過今年MVP KD

除左個嘴 幾靚女

落妝咩樣先

你比個古巴排球美少女都好吖...

召喚巴拉圭夾電話條女

鬼影